牙侵競選活動團隊6工作人員確診武肺

Six members of Donald Trump's campaign team have tested positive for coronavirus ahead of his first election rally since lockdown, which will be attended by 10,000 supporters.

汁：skynews

cnn

又要俾仇家大造文章

嘿嘿

又係CNN

有咩關係

汁姐呢啲事實嘢無得fake

雖然各方都擔心疫情會出現第二波大爆發，但美國總統特朗普本周六（20日）在奧克拉荷馬州塔爾薩市舉行數月來第一場競選集會時，不會規定入場人士戴口罩或保守社交距離。

拜登唔通會唔搞造勢活動？一搞肯定都係一樣

佢地一直有無擔心BLM無帶口罩，又無保持距離？

預撚左 都戇鳩

侵會唔會打同情牌
自己感染埋武肺吸選票

搞左限20人入場既briefing
比侵話low energy

應該只會幸災樂禍

拒年紀唔細咯Wor，唔怕命都無埋？